有無巴絲面上有斑？求療程推介

想趁住今個暑假去試吓去斑療程
上網睇好多都係做媒比comments ，唔可信
有無巴絲有試過可以分享下？
希望5千內去到斑

男人之家有斑有咩所謂